有無發覺太極嘅廣東rock ballad 比人低估咗

每一句說話
Crystal
留住我吧

易入耳又有起承轉合，點解無變成經典。。。

淨係識紅色跑車，仲要唔好聽

太極最撚勁既就係Joey Tang既鳩solo

呢隊全員都係高質音樂人 而且一直做到今日幾乎冇脫節

太極版都是你的錯正到飛起
可惜冇出碟

當年首今朝有酒比人話抄歌

諗起男歌女唱子華神同黃一飛鬥唱Crystal